唔明點解咁多人幫佢

我見到好多人留言幫佢

根本唔係你有冇心學廣東話嘅問題，係香港唔歡迎你